娛樂台到底幾多會員做過韓國練習生

小妹 1次
勝利 1次
牙斬 1次
賓仔 n次

想同你哋3個做...

我地幾個都無做啦
噠我地個朵應該容易d收你嘅

就咁po兩張相又唔講嘢以為自己好撚型？
學人狙擊都狙得好啲啦

指公咩事…

落過咁多次仔
指公唔方好

練習D咩??
練習陪訓??

2018同志遊行都未出聲

呢個係我parttime
做過back up dancer同back up vocal

屌
情人節想搵PTGF陪
約你又唔出
吊高黎賣

搞到我去左叫武漢雞

屌
我好多client
幫你preserve定2021 214啦

我3次唔同公司牙吊..

我send過cv比所有up得出嘅名
除左yg

YG唔受香港人玩 如果有我一早遞左表啦..

我怕學壞
你知我呢d乖囡囡

負評你

.......

想舔您的小手指...

有無諗過你地組返隊🤣

牙佬請注視面前的我...

電莖果種?

呢個賓仔好似都做過

餓靚扮主練剛 啦也啦啦也啦